{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_070438",
        "source": "도서",
        "writer": "배동렬",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9350-838-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "블로거 비밀이야의 전국해장음식열전",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2017-03-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "맛꼬방치킨 도통점"
    },
    "text": "営業時間は毎日10:00~02:00で営業しています。 お店は徒歩でブヨン1次APTの隣のダイソーの裏側に位置しており、セファダン韓方薬屋の裏側にバス停があり、公共交通機関でのアクセスも便利です。 駐車場が店の前の交差点が複雑で不便なので、少し離れた周辺に駐車してください。 様々なメニューを提供し、フライド、フライド、骨なしフライドチキン、チキン、スパイシーチキン、スパイシーフライド、骨なしフライド、骨なしフライドチキンハーフアンドハーフ,骨なしチキン,骨なしチキン,骨なしフライドチキン,骨なしフライドチキン,骨なしハーフアンドハーフ,スンサル辛い味,鶏の手羽先,鶏の手羽先鶏の手羽先鶏の手羽先鶏の手羽先鶏の手羽先鶏の手羽先鶏の手羽先フライ、 パインシャーベットなど様々なメニューが楽しめます。 価格は4,000ウォンから23,000ウォンまで多様に設定されており、新鮮な材料で真心を込めて調理されます。 さらに、飲み物、生ビール、焼酎など、さまざまな飲み物もメニューに含まれています。 すべてのメニューは、お店で提供されている一羽半を基本に注文できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日10:00~02:00で営業しています。"
        },
        {
            "question": "お店の場所はどこですか？",
            "answer": "お店は徒歩でブヨン1次APTの隣のダイソーの裏側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "公共交通機関でのアクセスは便利ですか？",
            "answer": "セファダン韓方薬屋の裏側にバス停があり、公共交通機関でのアクセスも便利です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場が店の前の交差点が複雑で不便なので、少し離れた周辺に駐車してください。"
        },
        {
            "question": "どんなメニューがありますか？",
            "answer": "様々なメニューがあります。フライド、フライド、骨なしフライドチキン、チキン、スパイシーチキン、スパイシーフライド、骨なしフライド、骨なしフライドチキンハーフアンドハーフ、骨なしチキン、骨なしチキン、骨なしフライドチキン、骨なしフライドチキン、骨なしハーフアンドハーフ、スンサル辛い味、鶏の手羽先、鶏の手羽先鶏の手羽先鶏の手羽先鶏の手羽先鶏の手羽先鶏の手羽先鶏の手羽先フライ、パインシャーベットなどが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "価格は4,000ウォンから23,000ウォンまで多様に設定されています。"
        },
        {
            "question": "注文は一羽半からできますか？",
            "answer": "すべてのメニューは、お店で提供されている一羽半を基本に注文することができます。"
        },
        {
            "question": "飲み物も提供されていますか？",
            "answer": "はい、飲み物もメニューに含まれています。生ビールや焼酎など、さまざまな飲み物を提供しています。"
        },
        {
            "question": "どのようにして注文できますか？",
            "answer": "お店で提供されているメニューを選んで、スタッフに注文することができます。"
        },
        {
            "question": "料理はどのように調理されますか？",
            "answer": "料理は新鮮な材料を使用し、真心を込めて調理されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 490
    }
}